願榮光歸香港 鋼琴版 - "Glory to Hong Kong" Piano Solo

願榮光歸香港 鋼琴版 - "Glory to Hong Kong" Piano Solo - ("Hong Kong Rhapsody") - 預發行版 (Pre-Release Version)